Dear Jane 新大碟《Limerence》入邊嘅英文歌有驚喜

Dear Jane 2020年度專輯《Limerence》
12.3 各大音樂平台上架

「Limerence」
—— 有愛到瘋狂，愛到不能自拔的意思，通常用作形容迷戀到無法控制的狀態。

Dear Jane 最新專輯「Limerence」所說的正是這一種愛到瘋狂，愛到極致的愛情。
專輯收錄11首歌曲，以情歌為題，紀錄11種不同方式的愛情，完美呈現愛情最極致的模樣。由愛情萌芽、熱戀、分歧、失戀，直到放下再重新出發，都一一紀錄當中。
01/ 最後一間唱片舖
02/ 給防護罩一吻(feat. SOPHY)
03/ 銀河修理員
04/ 哀的美敦書
05/ Can’t keep going on
06/ Make Me Stay
07/不明來電
08/ 朋友區
09/ 未開始已經結束
10/ Just Another Night In Central Euphoria
11/ 世上唯一雙細胞

Link:

#Limerence

我覺得有翻d xoxo既feel

咁咪好囉～～